# translation of zh_CN.po to Chinese
# Copyright (C) 2008 THE IPTUX'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the IPTUX package.
# From Chinese to English
# 李金辉, 2008.
# zh_CN <jally@domain.com>, 2008.
# iptux <jallyx@163.com>, 2008, 2009.
# English Improve:
# PT<pentie@gmail.com>,2009iptux <jallyx@163.com>, 2009.
#
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: IPTUX 0.4.5\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-05-12 23:42+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2009-03-01 17:39+0800\n"
"Last-Translator:  <>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: \n"

#: src/AboutIptux.cpp:58
msgid ""
"LiJinhui\n"
"LiuTao"
msgstr ""
"李金辉\n"
"刘涛"

#: src/AboutIptux.cpp:62 src/MainWindow.cpp:144 src/StatusIcon.cpp:52
#: src/StatusIcon.cpp:76
msgid "iptux"
msgstr "信使(iptux)"

#: src/AboutIptux.cpp:67
msgid "A GTK+ based LAN Messenger."
msgstr "基于GTK+的局域网通信工具。"

#: src/AboutIptux.cpp:86
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: src/AboutIptux.cpp:86
msgid "Contributers"
msgstr "贡献者"

#: src/AboutIptux.cpp:86 src/AboutIptux.cpp:104
msgid "..."
msgstr ""

#: src/AboutIptux.cpp:88
msgid ""
"Project Home: \n"
"http://code.google.com/p/iptux/\n"
"\n"
"User and Developer Group: \n"
"https://groups.google.com/group/iptux/\n"
"\n"
"Note that you can get help form the project wiki page.\n"
"\n"
"If you find no solutions in any of the existed documents, feel free to drop "
"a email at iptux@googlegroups.com, lots of users and developers would be "
"glade to help about your problems."
msgstr ""
"项目主页: \n"
"http://code.google.com/p/iptux/\n"
"\n"
"用户邮件组: \n"
"https://groups.google.com/group/iptux/\n"
"\n"
"遇到问题时，麻烦留意一下项目Wiki页面，会得到不少帮助信息。\n"
"\n"
"如果仍然找不到解决的办法，欢迎发信到邮件组 iptux@googlegroups.com，我们会乐意"
"帮助你解决问题。"

#: src/AboutIptux.cpp:94
msgid ""
"It's an honor that iptux was contributed voluntarilly by many people. "
"Without your help, iptux could never make it.\n"
"\n"
"Especially, Here's some we would like to thank much:\n"
"\n"
"<ChenGang>\n"
"<liangsuilong@gmail.com>\n"
"<lidaobing@gmail.com>\n"
"<mdjhu@sina.com>\n"
"<omegao.hu@gmail.com>\n"
"<syranosun@gmail.com>\n"
"<weijian_li88@qq.com>"
msgstr ""

#: src/AboutIptux.cpp:110
msgid "More about iptux"
msgstr "更多..."

#: src/baling.cpp:36
#, c-format
msgid "act: allocate memory [%<PRIu32>],warning: %s\n"
msgstr "行为: 申请内存[%<PRIu32>],警告: %s\n"

#: src/baling.cpp:54
#, c-format
msgid "act: create socket,warning: %s\n"
msgstr "行为: 创建套接字,警告: %s\n"

#: src/baling.cpp:69
#, c-format
msgid "act: TCP accepts a new connect (%d),warning: %s\n"
msgstr "行为: TCP接受新连接(%d),警告: %s\n"

#: src/baling.cpp:87
#, c-format
msgid "act: connect to server '%s',warning: %s\n"
msgstr "行为: 连接服务器'%s',警告: %s\n"

#: src/baling.cpp:101 src/uninstall/utils.cpp:45
#, c-format
msgid "act: look up file's status '%s',warning: %s\n"
msgstr "行为: 查询文件状态'%s',警告: %s\n"

#: src/baling.cpp:115
#, c-format
msgid "act: open file '%s',warning: %s\n"
msgstr "行为: 打开文件'%s',警告: %s\n"

#: src/baling.cpp:122
#, c-format
msgid "act: create file '%s',warning: %s\n"
msgstr "行为: 创建文件'%s',警告: %s\n"

#: src/baling.cpp:140
#, c-format
msgid "act: read data (%d)[%<PRIu32>],warning: %s\n"
msgstr "行为: 读取数据(%d)[%<PRIu32>],警告: %s\n"

#: src/baling.cpp:162
#, c-format
msgid "act: write data (%d)[%<PRIu32>],warning: %s\n"
msgstr "行为: 写出数据(%d)[%<PRIu32>],警告: %s\n"

#: src/baling.cpp:184 src/baling.cpp:212
#, c-format
msgid "act: read data (%d),warning: %s\n"
msgstr "行为: 读取数据(%d),警告: %s\n"

#: src/baling.cpp:232
#, c-format
msgid "act: revise text '%s',warning: %s\n"
msgstr "行为: 文本修正'%s',警告: %s\n"

#: src/baling.cpp:244
#, c-format
msgid "act: create directory '%s',warning: %s\n"
msgstr "行为: 创建目录'%s',警告: %s\n"

#: src/Command.cpp:194
msgid "It's offline, or not receive the data packet!"
msgstr "好友不在线，或未能收到数据包！"

#: src/Control.cpp:204
msgid "UTF-8"
msgstr "GB18030"

#: src/CoreThread.cpp:73
#, c-format
msgid "accept %s> %s\n"
msgstr ""

#: src/DetectPal.cpp:42
msgid "Detect the pals"
msgstr "探测好友"

#: src/DetectPal.cpp:44 src/IptuxSetting.cpp:387 src/ShareFile.cpp:99
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/DetectPal.cpp:45
msgid "Detect"
msgstr "探测"

#: src/DetectPal.cpp:49
msgid "Please Input an IP address.(IPv4 only):"
msgstr "请输入IP地址（限IPv4格式）:"

#: src/DetectPal.cpp:53
msgid "Please Input an IP address.(IPv4 only)!"
msgstr "请输入IP地址（限IPv4格式）！"

#: src/DetectPal.cpp:80
#, c-format
msgid ""
"\n"
"IP Address Unacceptable: %s"
msgstr ""
"\n"
"IP地址非法：%s"

#: src/DetectPal.cpp:87
#, c-format
msgid "Notice Sent to %s ."
msgstr "通知已经发送到 %s."

#: src/dialog.cpp:28
#, fuzzy
msgid ""
"There's File Still in Transfering!\n"
"\n"
"Are you sure to SOPT and QUIT ?"
msgstr ""
"文件传输尚未完成，\n"
"你确认需要退出？"

#: src/dialog.cpp:30
msgid "Confirm Exit"
msgstr "确认关闭"

#: src/dialog.cpp:48
msgid "Request for Shared Resources"
msgstr "请求共享资源"

#: src/dialog.cpp:50 src/RecvFile.cpp:108
msgid "Refuse"
msgstr "拒绝"

#: src/dialog.cpp:51
msgid "Agree"
msgstr "允许"

#: src/dialog.cpp:69
#, c-format
msgid ""
"Pal (%s)[%s]\n"
"Requesting Access to Your Shared Resource(s),\n"
"Agree or Not?"
msgstr ""
"好友(%s)[%s]\n"
"请求获取您的共享资源,\n"
"是否允许?"

#: src/dialog.cpp:95
msgid "Access Password"
msgstr "密码"

#: src/dialog.cpp:100
msgid "Please Enter the Password for the Protected shared file(s)."
msgstr "请输入获取共享文件的密码"

#: src/dialog.cpp:117 src/dialog.cpp:152
msgid "Password: "
msgstr "密码: "

#: src/dialog.cpp:127
msgid ""
"\n"
"Empty Password!"
msgstr ""
"\n"
"密码为空！"

#: src/dialog.cpp:143
msgid "Enter a New Password"
msgstr "请输入一个新的密码"

#: src/dialog.cpp:160
msgid "Repeat: "
msgstr "重复: "

#: src/dialog.cpp:172
msgid ""
"\n"
"Password Mismatched!"
msgstr ""
"\n"
"密码不一致！"

#: src/dialog.cpp:176
msgid ""
"\n"
"Empty Password !"
msgstr ""
"\n"
"密码为空！"

#: src/DialogGroup.cpp:60
msgid "Group Message"
msgstr "群发消息"

#: src/DialogGroup.cpp:162 src/DialogGroup.cpp:273 src/DialogPeer.cpp:229
#: src/DialogPeer.cpp:291
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/DialogGroup.cpp:166 src/DialogGroup.cpp:228 src/DialogPeer.cpp:234
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: src/DialogGroup.cpp:238
msgid "Pals"
msgstr "好友"

#: src/DialogGroup.cpp:255 src/DialogPeer.cpp:261 src/MainWindow.cpp:322
msgid "_File"
msgstr "文件(_F)"

#: src/DialogGroup.cpp:263
msgid "Update List"
msgstr "刷新列表"

#: src/DialogGroup.cpp:285 src/DialogPeer.cpp:329 src/MainWindow.cpp:420
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: src/DialogGroup.cpp:299 src/DialogPeer.cpp:343 src/MainWindow.cpp:434
msgid "_More"
msgstr "更多(_M)"

#: src/DialogGroup.cpp:371
msgid "Choose All"
msgstr "全选"

#: src/DialogGroup.cpp:377
msgid "Reverse All"
msgstr "反选"

#: src/DialogGroup.cpp:383
msgid "Clear Up"
msgstr "清空"

#: src/DialogPeer.cpp:63
#, c-format
msgid "Communicate with %s"
msgstr "与%s对话"

#: src/DialogPeer.cpp:110
msgid "Pal's Info."
msgstr "好友信息"

#: src/DialogPeer.cpp:269 src/MainWindow.cpp:474
msgid "Send File"
msgstr "发送文件"

#: src/DialogPeer.cpp:275 src/MainWindow.cpp:480
msgid "Send Folder"
msgstr "发送目录"

#: src/DialogPeer.cpp:281 src/MainWindow.cpp:486
msgid "Ask For Shared Files"
msgstr "获取共享"

#: src/DialogPeer.cpp:303 src/MainWindow.cpp:365
msgid "_Tools"
msgstr "工具(_T)"

#: src/DialogPeer.cpp:311
msgid "Insert Picture"
msgstr "插入图片"

#: src/DialogPeer.cpp:317
msgid "Clear Buffer"
msgstr "清空缓冲"

#: src/DialogPeer.cpp:387
#, c-format
msgid "Version: %s\n"
msgstr "版本: %s\n"

#: src/DialogPeer.cpp:391
#, c-format
msgid "Nickname: %s\n"
msgstr "昵称: %s\n"

#: src/DialogPeer.cpp:393
#, c-format
msgid "Nickname: %s@%s\n"
msgstr "昵称: %s@%s\n"

#: src/DialogPeer.cpp:397
#, c-format
msgid "User: %s\n"
msgstr "用户: %s\n"

#: src/DialogPeer.cpp:400
#, c-format
msgid "Host: %s\n"
msgstr "主机: %s\n"

#: src/DialogPeer.cpp:404
#, c-format
msgid "Address: %s(%s)\n"
msgstr "地址: %s(%s)\n"

#: src/DialogPeer.cpp:409
#, c-format
msgid "OS: Microsoft\n"
msgstr "系统: Microsoft\n"

#: src/DialogPeer.cpp:411
#, c-format
msgid "OS: Unix/Linux\n"
msgstr "系统: GNU/Linux\n"

#: src/DialogPeer.cpp:414
#, c-format
msgid "System Encode: %s\n"
msgstr "系统编码: %s\n"

#: src/DialogPeer.cpp:417
#, c-format
msgid "Sign:\n"
msgstr "签名:\n"

#: src/DialogPeer.cpp:420
msgid "(lazy)"
msgstr ""

#: src/DialogPeer.cpp:426
#, c-format
msgid ""
"\n"
"AD: \n"
msgstr ""
"\n"
"广告: \n"

#: src/DialogPeer.cpp:456
#, c-format
msgid ""
"File Sent to \n"
"%s[%s] "
msgstr ""
"文件已发送到\n"
"%s[%s]！"

#: src/DialogPeer.cpp:521
msgid "Please choose a picture to insert the buffer"
msgstr "请选择图片插入缓冲区"

#: src/IptuxSetting.cpp:70
msgid "Iptux Settings"
msgstr "Iptux设置"

#: src/IptuxSetting.cpp:102 src/MainWindow.cpp:623
msgid "User"
msgstr "用户信息"

#: src/IptuxSetting.cpp:107
msgid "Nick:"
msgstr "昵称:"

#: src/IptuxSetting.cpp:110
msgid "Please Input Your Nickname!"
msgstr "请输入您的昵称！"

#: src/IptuxSetting.cpp:115
msgid "Group:"
msgstr "您的组名:"

#: src/IptuxSetting.cpp:118
msgid "Please Input your Group name!"
msgstr "请输入您的组名！"

#: src/IptuxSetting.cpp:123
msgid "Buddy Icon:"
msgstr "您的头像:"

#: src/IptuxSetting.cpp:134
msgid "Received Files Location:"
msgstr "文件保存路径:"

#. *************************
#: src/IptuxSetting.cpp:143
msgid "Photo"
msgstr "个人形象:"

#: src/IptuxSetting.cpp:162
msgid "Sign Words:"
msgstr "个性签名"

#: src/IptuxSetting.cpp:179
msgid "System"
msgstr "系统"

#: src/IptuxSetting.cpp:184
msgid "System Default Encode:"
msgstr "系统编码:"

#: src/IptuxSetting.cpp:187
msgid "(Before modified,be SURE to know what you are doing)"
msgstr "修改之前，你最好明白你到底在做什么"

#: src/IptuxSetting.cpp:194
msgid "Default Buddy Icon"
msgstr "您的头像:"

#: src/IptuxSetting.cpp:205
msgid "Panel Font:"
msgstr "面板字体："

#: src/IptuxSetting.cpp:211
msgid "Minimise Memory Usage(NOT Recommended)"
msgstr "最小化内存使用(不推荐)"

#: src/IptuxSetting.cpp:218
msgid "Use 'Enter' to Send Message"
msgstr "使用Enter键发送消息"

#: src/IptuxSetting.cpp:225
msgid "Automaticlly Clean up Chatting History"
msgstr "自动清空聊天历史记录"

#: src/IptuxSetting.cpp:232
msgid "Log for the Messages."
msgstr "保存聊天记录"

#: src/IptuxSetting.cpp:239
msgid "Use Blacklist (NOT recommended)"
msgstr "开启黑名单处理方案(不推荐)"

#: src/IptuxSetting.cpp:246
msgid "Ignore Requests for Shared Files"
msgstr "过滤共享文件请求"

#: src/IptuxSetting.cpp:262
msgid "Sound"
msgstr "声音"

#: src/IptuxSetting.cpp:266
msgid "Sound Supported"
msgstr "启动声音提醒"

#: src/IptuxSetting.cpp:276
msgid "Volume Control: "
msgstr "音量控制: "

#: src/IptuxSetting.cpp:285
msgid "Sound Event"
msgstr "声音事件"

#: src/IptuxSetting.cpp:301 src/IptuxSetting.cpp:483
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: src/IptuxSetting.cpp:305
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: src/IptuxSetting.cpp:324
msgid "Network"
msgstr "网络段"

#: src/IptuxSetting.cpp:329
msgid "Begin:"
msgstr "起始:"

#: src/IptuxSetting.cpp:331
msgid "begin IPv4"
msgstr "起始IP"

#: src/IptuxSetting.cpp:333
msgid "End:"
msgstr "终止:"

#: src/IptuxSetting.cpp:335
msgid "end IPv4"
msgstr "终止IP"

#: src/IptuxSetting.cpp:341
msgid "Add"
msgstr "增添"

#: src/IptuxSetting.cpp:346
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/IptuxSetting.cpp:352
msgid "Prefered IP section:"
msgstr "已添加 IP 段:"

#: src/IptuxSetting.cpp:362
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: src/IptuxSetting.cpp:366
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: src/IptuxSetting.cpp:370
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: src/IptuxSetting.cpp:380 src/ShareFile.cpp:92
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: src/IptuxSetting.cpp:383 src/ShareFile.cpp:95
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: src/IptuxSetting.cpp:404
msgid "Message Received"
msgstr "收到消息"

#: src/IptuxSetting.cpp:407
msgid "Transport Finished"
msgstr "传输完成"

#: src/IptuxSetting.cpp:448
msgid "Please choose a font"
msgstr "请选择一种字体"

#: src/IptuxSetting.cpp:459
msgid "Please choose a sound file"
msgstr "请选择一个声音文件"

#: src/IptuxSetting.cpp:493
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: src/IptuxSetting.cpp:524
msgid "Begin IP"
msgstr "起始IP"

#: src/IptuxSetting.cpp:532
msgid "End IP"
msgstr "终止IP"

#: src/IptuxSetting.cpp:541
msgid "Describe"
msgstr "描述"

#: src/IptuxSetting.cpp:565
msgid "Save file to"
msgstr "文件存档"

#: src/IptuxSetting.cpp:875
msgid "Choose a Buddy Icon"
msgstr "您的头像:"

#: src/IptuxSetting.cpp:889
msgid "Choose Your Photo"
msgstr "选择你的照片"

#: src/IptuxSetting.cpp:976 src/IptuxSetting.cpp:983
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Address %s Unacceptable!"
msgstr ""
"\n"
"IP地址非法：%s"

#: src/IptuxSetting.cpp:1053
msgid "Choose the import file"
msgstr "请选择导入文件"

#: src/IptuxSetting.cpp:1091
msgid "Save the export file"
msgstr "保存导出文件"

#: src/Log.cpp:56
#, c-format
msgid "Nickname: %s\tUser: %s\tHost: %s"
msgstr "昵称: %s\t用户: %s\t主机: %s"

#: src/Log.cpp:60
msgid "Me"
msgstr "我"

#: src/Log.cpp:77
#, c-format
msgid "Name: %s\tHost: %s"
msgstr "名称: %s\t主机: %s"

#: src/MainWindow.cpp:152
msgid "Icon file"
msgstr "图标文件"

#: src/MainWindow.cpp:152
msgid "NOT Found!"
msgstr "丢失！"

#: src/MainWindow.cpp:176
msgid "Pals online: 0"
msgstr "在线好友: 0"

#: src/MainWindow.cpp:330 src/StatusIcon.cpp:143
msgid "_Detect"
msgstr "探测(_D)"

#: src/MainWindow.cpp:338
msgid "_Find"
msgstr "查找(_F)"

#: src/MainWindow.cpp:350 src/StatusIcon.cpp:151
msgid "_Quit"
msgstr "退出(_Q)"

#: src/MainWindow.cpp:373 src/StatusIcon.cpp:106
msgid "_Transport"
msgstr "传输(_T)"

#: src/MainWindow.cpp:381 src/StatusIcon.cpp:114
msgid "_Settings"
msgstr "设置(_S)"

#: src/MainWindow.cpp:390 src/StatusIcon.cpp:123
msgid "_Public"
msgstr "共享(_P)"

#: src/MainWindow.cpp:398 src/StatusIcon.cpp:131
msgid "_Group"
msgstr "群发(_G)"

#: src/MainWindow.cpp:406
msgid "_Update"
msgstr "刷新(_U)"

#: src/MainWindow.cpp:457
#, c-format
msgid "Pals online: %<PRIu32>"
msgstr "在线好友: %<PRIu32>"

#: src/MainWindow.cpp:468
msgid "Send Message"
msgstr "发送消息"

#: src/MainWindow.cpp:492
msgid "Change Information"
msgstr "更改信息"

#: src/MainWindow.cpp:498
msgid "Delete Pal"
msgstr "删除好友"

#. **********************************
#: src/MainWindow.cpp:517
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: src/MainWindow.cpp:525
msgid "By IP"
msgstr "按 IP"

#: src/MainWindow.cpp:531
msgid "By Nickname"
msgstr "按昵称"

#: src/MainWindow.cpp:537
msgid "By Group"
msgstr "按组名"

#: src/MainWindow.cpp:543
msgid "By Communication"
msgstr "按交流"

#: src/MainWindow.cpp:553
msgid "Collapse"
msgstr "折叠"

#: src/MainWindow.cpp:555
msgid "Expand"
msgstr "展开"

#: src/MainWindow.cpp:595
msgid "Nick"
msgstr "昵称:"

#: src/MainWindow.cpp:607
msgid "Group"
msgstr "您的组名:"

#: src/MainWindow.cpp:615
msgid "IP"
msgstr ""

#: src/MainWindow.cpp:631
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: src/MainWindow.cpp:1056
msgid "search pals"
msgstr "搜索好友"

#: src/my_file.cpp:104 src/uninstall/utils.cpp:34
#, c-format
msgid "act: open directory '%s',warning: %s\n"
msgstr "行为: 打开目录'%s',警告: %s\n"

#: src/output.cpp:67
msgid "Infomation"
msgstr "消息"

#: src/output.cpp:88
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/output.cpp:109
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/Pal.cpp:335
msgid "Received a number of document information!"
msgstr "接收到一些文档信息！"

#: src/Pal.cpp:618
msgid "<tips>"
msgstr "<提示>"

#: src/Pal.cpp:632
msgid "Send a message failed!"
msgstr "发送消息失败！"

#: src/RecvFile.cpp:66
msgid "Pal's shared files"
msgstr "好友的共享文件"

#: src/RecvFile.cpp:68
msgid "File receive management"
msgstr "文件接收管理器"

#: src/RecvFile.cpp:82
msgid "Save To: "
msgstr "保存到: "

#: src/RecvFile.cpp:102
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#: src/RecvFile.cpp:158 src/ShareFile.cpp:129 src/ShareFile.cpp:194
msgid "regular"
msgstr "常规文件"

#: src/RecvFile.cpp:160 src/ShareFile.cpp:132 src/ShareFile.cpp:197
msgid "directory"
msgstr "文件夹"

#: src/RecvFile.cpp:162
msgid "unknown"
msgstr "未知类型"

#: src/RecvFile.cpp:185 src/RecvFile.cpp:314
msgid "receive"
msgstr "接收"

#: src/RecvFile.cpp:196
msgid "filename"
msgstr "文件名"

#: src/RecvFile.cpp:207
msgid "belong"
msgstr "所属"

#: src/RecvFile.cpp:215 src/ShareFile.cpp:236
msgid "length"
msgstr "长度"

#: src/RecvFile.cpp:223 src/ShareFile.cpp:244
msgid "type"
msgstr "类型"

#: src/RecvFile.cpp:263
#, c-format
msgid "Free:%s Total:%s"
msgstr "空闲:%s 总计:%s"

#: src/RecvFile.cpp:326
msgid "Begin receiving paper!"
msgstr "开始接收文件！"

#: src/RevisePal.cpp:50
msgid "Change pal's information"
msgstr "更改好友信息"

#: src/RevisePal.cpp:59
msgid "Pal's nickname:"
msgstr "好友昵称:"

#: src/RevisePal.cpp:62
msgid "Please input pal's new nickname!"
msgstr "请输入好友昵称！"

#: src/RevisePal.cpp:69
msgid "Pal's group name:"
msgstr "好友组名:"

#: src/RevisePal.cpp:72
msgid "Please input pal's new group name!"
msgstr "请输入好友的新组名！"

#: src/RevisePal.cpp:79
msgid "System encode:"
msgstr "系统编码:"

#: src/RevisePal.cpp:82
msgid "you must understand what you are doing!"
msgstr "你必须明白你到底在做什么！"

#: src/RevisePal.cpp:89
msgid "Head portrait:"
msgstr "好友头像:"

#: src/RevisePal.cpp:103
msgid "Be compatible with iptux protocol"
msgstr "兼容 iptux 扩展协议"

#: src/SendFile.cpp:147
msgid "send"
msgstr "发送"

#: src/SendFile.cpp:196
msgid "Send some files' information to a pal!"
msgstr "发送文件信息给好友！"

#: src/SendFile.cpp:231
msgid "Send some shared files' information to a pal!"
msgstr "发送共享文件信息给好友！"

#: src/SendFile.cpp:247
msgid "Choose sending files"
msgstr "选择发送文件"

#: src/SendFile.cpp:247
msgid "Choose sending folders"
msgstr "选择发送文件夹"

#: src/ShareFile.cpp:53
msgid "Shared files management"
msgstr "文件共享管理器"

#: src/ShareFile.cpp:71
msgid "Add Files"
msgstr "增添文件"

#: src/ShareFile.cpp:75
msgid "Add Folders"
msgstr "增添目录"

#: src/ShareFile.cpp:79
msgid "Delete Shared"
msgstr "删除共享"

#: src/ShareFile.cpp:83
msgid "Clear Password"
msgstr "清除密码"

#: src/ShareFile.cpp:86
msgid "Set Password"
msgstr "设置密码"

#: src/ShareFile.cpp:225
msgid "file"
msgstr "文件"

#: src/ShareFile.cpp:269
msgid "Choose shared files"
msgstr "选择共享文件"

#: src/ShareFile.cpp:269
msgid "Choose shared folders"
msgstr "选择共享文件夹"

#: src/Sound.cpp:108
#, c-format
msgid "act: play the prompt tone, warning: %s\n"
msgstr "行为: 播放提示音,警告: %s\n"

#: src/StatusIcon.cpp:43 src/StatusIcon.cpp:176 src/StatusIcon.cpp:186
msgid "The notify icon"
msgstr "提示图标"

#: src/StatusIcon.cpp:43 src/StatusIcon.cpp:176 src/StatusIcon.cpp:186
msgid "is lost!"
msgstr "丢失！"

#: src/StatusIcon.cpp:70
#, c-format
msgid "Undealt: %<PRIu32> messages"
msgstr "未读消息: %<PRIu32>条"

#: src/StatusIcon.cpp:92
msgid "_Hide"
msgstr "隐藏(_H)"

#: src/StatusIcon.cpp:94
msgid "_Show"
msgstr "显示(_S)"

#: src/support.cpp:51
msgid "Loading process to succeed!"
msgstr "进程加载成功！"

#: src/support.cpp:68
msgid "Process is about to quit!"
msgstr "进程即将退出！"

#: src/support.cpp:218
#, c-format
msgid ""
"act: bind the TCP/UDP port(2425) !\n"
"error: %s !"
msgstr ""
"行为: 绑定TCP/UDP端口(2425)！\n"
"错误: %s！"

#: src/Transport.cpp:154
msgid "State"
msgstr "状态"

#: src/Transport.cpp:162
msgid "Task"
msgstr "任务"

#: src/Transport.cpp:170
msgid "File"
msgstr "文件"

#: src/Transport.cpp:178
msgid "Pal"
msgstr "好友"

#: src/Transport.cpp:186
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: src/Transport.cpp:194
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/Transport.cpp:202
msgid "Rate"
msgstr "速率"

#: src/Transport.cpp:210
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: src/Transport.cpp:222
msgid "Transmission Manager"
msgstr "传输管理器"

#: src/Transport.cpp:271 src/Transport.cpp:389
msgid "Receive the file successfully!"
msgstr "接收文件成功！"

#: src/Transport.cpp:274 src/Transport.cpp:393
msgid "Failure to receive the file!"
msgstr "接收文件失败！"

#: src/Transport.cpp:480 src/Transport.cpp:581
msgid "File Sent Succeed!"
msgstr "文件传送成功！"

#: src/Transport.cpp:483 src/Transport.cpp:588
msgid "File Sent Failure!"
msgstr "发送文件失败！"

#: src/Transport.cpp:686
msgid "Terminate"
msgstr "终止任务"

#: src/Transport.cpp:692
msgid "Terminate All"
msgstr "终止所有"

#: src/Transport.cpp:698
msgid "Clear Tasklist"
msgstr "清理任务"

#: src/UdpData.cpp:231 src/UdpData.cpp:232
msgid "mysterious"
msgstr "神秘来客"

#: src/utils.cpp:47
#, c-format
msgid "act: create encode conversion table,warning: %s\n"
msgstr "行为: 创建编码转换表,警告: %s\n"

#: src/utils.cpp:79
#, c-format
msgid "act: create a new thread,warning: %s\n"
msgstr "行为: 创建新线程,警告: %s\n"

#: src/uninstall/utils.cpp:23
msgid "The user is not privileged!\n"
msgstr "用户没有特权！\n"

#: src/uninstall/utils.cpp:52 src/uninstall/utils.cpp:69
#, c-format
msgid "act: unlink file '%s',warning: %s\n"
msgstr "行为: 删除文件'%s',警告: %s\n"

#: src/uninstall/utils.cpp:62
#, c-format
msgid "act: rmdir directory '%s',warning: %s\n"
msgstr "行为: 删除目录'%s',警告: %s\n"

#~ msgid "Choose Pals"
#~ msgstr "选择好友"

#~ msgid "Send History"
#~ msgstr "发送记录"

#~ msgid "Input Your Message"
#~ msgstr "消息录入"

#~ msgid ""
#~ "<span weight=\"heavy\" underline=\"error\">\n"
#~ "Can't send an empty message!!</span>"
#~ msgstr ""
#~ "<span weight=\"heavy\" underline=\"error\">\n"
#~ "发送内容不能为空！！</span>"

#~ msgid "Chat History"
#~ msgstr "聊天记录"

#~ msgid "finished"
#~ msgstr "已完成"

#~ msgid "Send the file successfully!"
#~ msgstr "发送文件成功！"

#~ msgid "nickname"
#~ msgstr "昵称"

#~ msgid "group"
#~ msgstr "组名"

#~ msgid "user"
#~ msgstr "用户"

#~ msgid "Default network encode:"
#~ msgstr "默认网络编码:"

#~ msgid ""
#~ "Default network encode(before modify,you must understand what you are "
#~ "doing)"
#~ msgstr "默认网络编码(修改之前,你必须得明白你到底在做什么)"

#~ msgid "Pal's default head portrait:"
#~ msgstr "默认好友头像:"

#~ msgid "Font to show for panel:"
#~ msgstr "面板显示字体:"

#~ msgid "Run the log of the message record"
#~ msgstr "开启消息记录日志"

#~ msgid "Supporting the provision of voice services"
#~ msgstr "支持提供声音服务"

#~ msgid "Testing"
#~ msgstr "测试"

#~ msgid "IP Section"
#~ msgstr "IP段"

#~ msgid "Please choose a head portrait"
#~ msgstr "请选择头像"

#~ msgid "Please choose a personal portrait"
#~ msgstr "请选择个人形象照片"
